Lehmjalt.
Lehmja tallitaja Jakob Troosteini palwe peale, sedda wölgo jänud rahha mis Uemoisa kogguk. liikmetel Jaan Arjasepal ja Jaan Tamm'il endise Lehmja möldre' Hans Kroosteinile kes ärrasurnud on, sisse aiada ja ärra sata, tunnistab Jaan Arjasep: et temma on kül endise Lehmja möldrile Hans Kroostein wölgo olnud 1 Rub. 60 kop. tangude eest, agga tunnamullu talwe kui mölder on Uemoisas käinud ärramaksnud ja ei olle temmal ühtegit ennam wölgo. Jaan Tamm tunnistab et temma kül weel praego wölgo on endise möldre Hans Kroosteinele tangude eest 1 Rub. 60 kop. höb. ja lubbab sedda rahha 10ma Nowembri ku päwaks murretseda.
Peakohtumees XXX Hans Sepper
Körwasmehhed XXX Jürri Eldermann
" XXX Jaan Rosenbaum
Kohtu kirjotaja Friedrich Schotter
